港鐵搞到我見唔到前男神

多謝港鐵 令我同男神有緣冇份

原本今日收工會去九龍塘見前ff男神
所以我朝早專登揀定靚衫同化個春日靚妝

點知收工個陣地鐵廣播話九龍灣架空電纜故障 荃灣線又故障 完全去唔到九龍塘

巴士又上唔到 的士又揾唔到
最後唯有揾新男神j仲好
不過點都要屌返句 港鐵推咁多優惠叫人搭地鐵 但係又成日出故障又延誤 寧願你慳返俾返啲有質素既服務好過

<下一個男神>
港鐵大癱瘓 著急google有冇路
若然等一多陣 有返電 當然最好
但殘酷的廣播 列車服務告終
最後和我男神講再見